在此聲明：我地香港人唔需要拜登幫 請收起你既假慈悲

最好同中國全面和好
咪撚扮晒關心我地香港人 你唔配

拜登：駛你提？